脾氣差到核爆

脾氣差到爆嘅人真係唔好拍拖害人

郁啲就發脾氣
狂鬧都算鳩數
一唔啱佢意 又繼續屌
癲起上黎 會掟野 揼野

屋企道門個鎖頭已經比佢bam門
Bam到壞撚埋
死物壞咗唔緊要
但個心臟真係頂唔緊
無啦啦又大叫發晒癲

唔係未試過坐低傾
但次次傾完都會有下一次
不停loop

利申 唔係拖友 係屋企人
無得quit

辛苦你了